twice志效身有屎，機場當眾落淚

【星島日報報道】南韓人氣綜藝節目《兩天一夜》成員鄭俊英因為維修手機，被揭發在聊天群組內分享偷拍性愛片段，受害女子多達10人，當中更被爆有女藝人！

女團TWICE隊長志效更登上韓網熱搜，關鍵字搜尋更出現「TWICE志效影片」、「鄭俊英影片志效」等字眼。經理人公司JYP娛樂為了保護旗下藝人，發聲明指「若再追加發現的不實傳言，也將對其提出刑事和民事訴訟。」

TWICE日前出發前往日本準備巡迴演出，但網上有一條短片就引起熱議，從影片可見，志效忽然在機場落淚，而成員看到她落淚時伸手安慰，更緊握她的手給予支持，相信她因不實傳聞承受不少壓力。

G

係咪佢
[url]
[/url]

死

99%

睇唔到

大山婆

片呢？

冇???

cant see shit

sor應該係我wifi ban咗

睇圖mode有cache

咁撚大波

吓 原來佢係啲咁樣人黎

起酒店唔喊 飛機上唔喊 屋企唔喊
係要出黎喊比人影到
點解既?

完全睇唔到

+1

真定假都好，咁多年努力建立嘅形象就咁無左
真係心酸

對波大到好唔啱比例

女人其實係好渴求男人的

是但啦原本都係淫g樣黎

Nancy都係

咪屈啦 睇過成set相都知唔係佢

唔比佢比人屈而喊?
喊就=身有屎?
你都好撚野

ON9
張相一早流傳左好耐, 自己GOOGLE搜尋張相啦
成日想借頭借路做鳩TWICE

經理人公司：狂徒製淫照網上辱志效

其實都算正路，波大鐘意唱歌，對人好，係啲靚仔咸濕狗頭號目標，加上條友又係唱歌出身，志效又係靠唱歌實力入團，果條撚屌點會放過，有食唔食，出名女團就更落力，女人見人地好仔少少，扮有風度就信撚晒佢，又俾佢食又唔會公開又信晒佢，而家自己不過係個宵夜嚟!

如果唔係佢有咩好喊

點解佢咁大波你地都要逼害佢

比人屈都唔喊得?

假架 唔係佢黎架

藝人日常係咁啦

時間會證明架啦
咁耐都冇片就會知係流
冇野需要擔心

條link後面有怪字
救巴打老母

講電話後入果條片咪佢

有無link

巴打同佢同屋主？ 想知點解巴打會知佢喺屋企飛機酒店冇喊

確認過眼神，臭G一名

躝啦on9

見過但其實套野叫咩名

韓國av
Avgle有

相唔似志效喔..
我都想食到志效

lm

下受害者喎

乜撚嘢叫身有屎
首先佢喊唔代表係身有屎就喊
同埋就算真係佢 佢都係受害者

酒店喊完飛機喊完屋企喊完出黎唔喊得？
你喊係計quota㗎原來？

係唔係佢都好好大波阿

連登會員質素真心低
連真心同假膠都分唔到

係真既TWICE玩完....

Sorry 玩大左

冇興趣勝利啲新聞

除左佢仲有邊個同勝利發生關係

點解要係機場先喊
明知現場會有好多人 好似做show咁

Push 到有片

冇片既屌

其實個個藝人都係做SHOW架啦
唔通係你面前食煙飲酒講粗口咩
咁都開POST講 真係多舊餘
我就淨係想知邊個係當事人 同埋有無相同片

都唔知喊乜鳩
喊咗同認係自己有咩分別
唔想影響自己根本要當冇事發生

唔計對波既話似牙JOY多啲

屌你老母世界波

又搵位做鳩twice

佢真係好靚

起你老母咩,我見到伯母就真係起晒機啦邊度喊關你撚事咩

jyp做新聞手法真係一流，其他idol唔想俾人影到殘樣就戴黑超加口罩或者加埋帽，你就化定妝，一落車就整個喊樣出嚟博見報

好能正

唔喊都仲有啲懷疑，而家真係此地無銀

似到咁都話唔似......

到時d人未一樣話佢身屎 咪撚攞野嚟講啦

唔係志效

我睇韓國網民啲留言
個個都知唔係佢嚟
喊乜撚嘢

樓主有潛質做啲垃圾台灣記者😂

比班仆街記者當正係事主咁追問同圍影, 實委屈到喊啦

一早知佢地成隊都係雞黎架啦

公司罵唔喊得？
唔舒服唔喊得？
唔開心唔喊得？
喊就係身有屎？
咪撚屈啦屌

Thisav : BIGNENE7

痴撚線
又要番去打飛機

有無keyword

都唔係佢

佢驚緊幫jyp含撚d相流出

睇完相都話似既驗眼喇屌

做乜姐你

呢個叫咩名，圖中人好好

同求

乜料
成個月前咪有Post講過
話佢流出
跟住咪搵到似佢但唔係佢黎

條眉同對眼100% match
好難唔係

Lm

無啦啦喊
依家風頭火勢 一條deepfake片做9佢容乜易

弊在真係唔係佢 張相條女好似係越南人

驗眼未

有source?

上面都好多link啦
你就咁google以圖搜圖都大把

得
24小時起邊撚到喊都得
我只係純粹問下點解要起機場喊又咁岩比人影到姐

好似機場有人問起單野咪喊

不過你咁問得都當左人地係搏新聞啦 你鍾意點解咪點解

好醜樣wortwice 唯一屌唔過

Google 交換的一天

仆街 連登呢類一律冇圖冇片 黑洞黎
基佬 血腥 就高清無碼多圖
真係燥撚左

牙效5似d咁隨便既人

係有幾出奇 成班不願面對

我唔信！

集合所有ONCE嘅力量唔準蝦志效呀呀呀呀屌你

Deepfake

點解子喻咁靚但係冇波

係佢啦

真心 唔係身有屎 點會大庭廣眾喊

屌哂你地老母呀

幾好J

定廷先屌唔過wow

如果冇做過俾人屈 可唔可以喊
利申 非once 純粹理性討論

明眼人都知係移花接木啦

唔係佢啦。
圖源:

佢對野係真定假?

其實啪過又點?男女啪啪啪好正常

人地係走純情路線，遙想當年阿嬌

啲圖做deepfake都嫌唔似